留意到仇家軍軍心不穩 四大尖刀仲有兩把未表態

一個係本土台admin、大灣駒安插響城大學生會既親信

Jacky Ao（佢成日講既老友Jacky）

另一個係見風駛舵街仔，芝士腸周樹風

曾經因為仇狗倒轉槍頭攻擊自己莊員

以前仇狗開火 呢兩條契弟一定落足力追殺

兩個到依家都仲未公開挺仇 反了反了

block埋你，用咁多支那形容詞肯定係鬼

補充翻 另外兩把當然係陳興旺 jojo wu

邊隻係支那形容詞

周樹風正式叛變！